大家估郭偉強 今舖會唔會開到法庭case?

好期待 結果

係囉

私人檢控都要告，唔可以枯息暴徒

😎

殺人放火藍屍帶